文匯報: 等非售賣必需品商戶停業, 不要再「研究」，要當機立斷馬上做、今天就做。

Home office

即刻停呀

停市都唔敢講經咩

邊個負皮